點解油塘會冇遊行？？

其實油塘發生咁既事，我地係咪應該諗下係油塘搞個遊行，譴責對家用暴力又好，又或者回應班撕紙狗撕紙又好。

內心好無力 睇到片又好嬲，搞遊行有冇得諗

因為呢度好猛鬼
除左收左錢果班黑社會 (而家都喺求)
仲有狗家屬, 退休狗, 唔認係狗嘅休班狗
大量新移民, 港豬
民賤聯冇乜福利派都咁多票

同埋人才都缺乏, 果日都係靠外邊巴絲黎幫口無限感激
再講所有香港人都好忙, 相信幾個月後會有機會

屌, 唔小心quote左#1

我住油塘都覺得嗰日啲街坊好肉酸

我覺得遊行就係等班和班非可以光明正大係油塘高叫口號，一方面落下個班打人肥佬支持者臉，另一方面亦都係進行反擊，俾班普通市民見到高質既示威